[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [216] 尼祿祭(夏) 開始囉!!

早

小太陽仲有個技能本

C狐大法好

有強化 大家開心
super

反咸勢力呢

開心 我雲又贏軌

搶完,煮野食去

小太陽

放完先有

小太陽最強寶解

Hi

umu留名

新年又多過理由 抽槍福袋
中白槍同小太陽都爽

小梅

一世反咸

都係升BX先 小太陽繼續倉管算

一生反咸

留名

皮已正
btw 白槍

寶解完入弓修練場試刀
相撲禮裝+孔明+自己紅放
寶具+綠卡+紅卡
最後個下紅卡爆14萬

克屬仲要有孔明14萬真係好碎料

我弓凜同樣配置打20m

小太陽 啪啪啪

忍手算

但係個好處係之後仲有2round比隊友爆

唔係整隻小太陽寶解就想我唔反咸呀

二周年撚狗強化勝出嘅係小太陽

融合召喚

係幾正嘅

幾正

清姬寶寶

應該都係強化貧者見識

隻小恩咁搞我反多幾世啊

恩奇都真係慘 明玩鳩你 我寧願你無強化唔記得佢好過

到8月9日，一定迷咸

新年試下咁

扣防/強化解除都好

wah迦爾那個B卡耐性下降有20%
鹽川好野

鹽川： 呢七日真係玩得好開心

好撚正

寶解又唔係加爆擊傷。。。

想寶2文西醬

強化解就變戰略級武器，一隻打得嘅5星禁制齊抹buff同封寶

下世啦技能本 咁ge效率

csor

仲要等閒搞下新花款， 刺激下月豬

阿提拉巨大化

最下果三張

褲都除埋比d 咁嘅野我

報驚

其實今次d 5星
三藏 BX 特斯拉 天草 小太陽都幾好

不過有幾隻擺明係撚狗

公平咩
印度仔就改到咁勁
小恩就咁

用老涼隻小太陽算

寶解完真係哈錯
睇返小恩真係

小太陽個debuff我當紅放用
當係幫隊友加多個紅放

而家小太陽係咪最強全體槍

邊有得比
印度仔而家有得上電視

當然講buff同梅毒比都係垃撚圾

特攻寶具有個正常既加攻效果已經算好彩啦
仲要全隊都食到

他日我FSF動畫化
Enkidu一定會強化做十分神角

攞隻輸出位同full time sup比
只可以講不無小補啦

有得換技石就迷咸了

小恩小惠

FAP上左畫
飛哥咪又係咁

20% Debuff
威巴唔好提

總有d人一有buff之類就用黎同梅毒比

小莫都搞搞個祖傳直感好喎

泳衣是壞文明
泳褲是好文明

sorry囉

講起buff保羅都唔錯
20紅放20爆傷20減防 寶具再減防

pad抽野真係世界第一糞 仲糞過fgo

限定多過PKM神獸 正

6抽做晒祭品

佢d 所謂pick up都係流野黎

Pad pick up=依家先比你抽
十幾廿隻限一次過up

有衝動想升爆三藏技

JUST DO IT!

根本唔會中

我都想咁講

FGO 個PICK UP真係差距勁大

Pad?棄撚左十世

升左了 慶祝佢開寶具本

幾時講夏活呀屌你

希望泳裝前拎得返個帳

魔法卡NP又滿了，可以準備抽尼祿了

係喎又要抽醫生

ufo竟然唔係死庫水

D冇用既低星從者係咪拎曬去賣?

寶5曬咪係

唔好提 抽到想哭

大家點睇新年saber件禮裝同王之相伴
唔知抽唔抽好

又咩事

抽pad真係笑大人個口 我玩fgo睇住佢地抽都覺得貴

點解要咁做
唔練都要寶5?

突得爆先有用

冇人話一定要練既..你可以賣曬佢
我就建議你寶5曬，反正3星或以下全部友抽抽到，
同埋隻game有cost呢樣野

個PICK UP機率可能相差0.5% ONLY

咁你問黎便乜
唔練點解唔賣
唔賣又點解唔順手升寶具

以仆街咸川既性格
會直接再出一隻唔知咩版本既小恩當改勁左
例如JK版
原本果隻就完全唔撚理

有課金既, 一日拎得返

低星寶5有幾難..賣左又得少少QP有撚用咩..
歐王之證除外

祭典saber件禮裝先係最有用，吸星art強化，全game得一張同類型，可以玩藍爆。
而王之相伴就唔算太有用，相撲禮裝/新年saber禮裝都可以取代佢。

可憐既小恩
我決定一世反咸
除非佢今年出泳褲閃閃+三點式小恩

以備不時之需，活動到可能會有加成，又可能有強化，留住無壞，咁要留緊係升埋寶五，反正賣唔到幾多錢

咁你可以繼續反啦

我以為可以拎去做肥

同埋角色任強化任會有幾粒乞衣石，唔好蝕畀佢

招兩個好友

神父add返我吧

咁低星既禮裝又點處理

當禮裝肥食

新手ok?

係咪將D低星強化爆佢再俾5星食?

291,204,628

龍脈同寶石劍可以突滿佢 有時好有用

課一下試試佢

added

唔記得引繼
正係課過一PACK

拎住小恩入弓修練插爆閃閃先

GOOD LUCK

gmail記得睇垃圾郵件

我攞隻強化完嘅小太陽插

放埋癲狗尾刀

7閃: 雜種!!!

打劫完金閃個寶物庫都搵唔到一粒黃石

搞乜鳩呀屌你老味大真主鹽川
掉毛都唔掉弓金
係咪同我玩望左射右

fgo日常 d秘石難跌到

睇鐘數， 有啲鐘數會係咁跌

求攻略

神父唔喂杯俾小莫，緊係唔出黎

屌，唔中祭典saber

新手加唔加得呀

被吸歐氣呀你, 因住呀

得 我都係玩左冇耐

寶5小莫其實好易

好似有d道理....唉 粗粗地喂佢上90lv先

本身就係非洲人 仲要冇用石帳開

加完比名我

加油，等緊抱你

又串

原來D 活動禮都幾有用 又刷到隊速刷

冇用石帳開咁有骨氣，比個ID黎加一加。

收手算

諗諗下都係不了 寶五唔到唔喂住

小太陽輕輕一buff就變第一AOE金槍。

槍真係慘

對文西/福爾摩斯無愛就留返黎抽夏日活動啦。

迦爾納個寶解咁撚勁，點算輕

掛隻小太陽比人用先，但無料幫佢升技

好撚失望, 解隻finn 都唔理下白槍

btw神父你爆左fd

夏日孖妹三技招根性係咪得1RD?

對張王之相伴有興趣多D

直接出隻企係到既獅子王比你 整第2隻版本
唔理白槍

留比凜

果然係愛綺力 明我諗咩

突唔爆下次再算

發下夢渣我 SH留夏日

今次全程都係一隻5星一隻其他星數
迦爾納有個賓周那做對比，點都要比返次強化佢先啦

無限turn

金髮雙馬尾 errrrriri

有冇特異功能人士分析下隻泳裝尼祿好大機會係咩職

小鋼掛番隻孔明+絆出黎好唔好

_知 _知
個單眼佬都知

神谷個角色好有慎二feel

唔想要尼祿 黑呆呢d五星呀 唔好比我抽到啊

我唔想要D咁邪惡既野

諗諗下又好似係，3turn減20%buster等同戰士的雄叫

泳凜ruler既話就唔升

無聊開個APPLE AC出計下自已幾年嚟用咗幾多錢

哇屌，22.8萬円=1.6萬港紙
剩係FGO都課咗18萬円=1.25萬港紙
(但我只覺得我係輕課，但如果攞呢個錢加少少可以買到沖田巴個重課號添)

攞嚟買CONSOLE GAME會玩撚死都未玩完添

但到過幾日泳裝我應該又會忍唔住去課金

想問係唔係有人/禮裝會加掉錢

屌 咁計既話你日日出街食都唔止啦1萬幾啦
邊有得唔課嫁

自己應付到唔影響到人冇咩所謂啦

放心，玩耐咗就乜撚都會升

我差2隻3星仲喺60級，同泳莫冇大騎士勳章靈三之外
就全員滿級喇

文西禮裝+10%QP，依家可以去商店用1粒金膠+5000綠膠換到

唔夠5000綠膠應唔應該照換

印度槍寶解完都係放倉底

金主，你用乜嘢刷種火

照換左

最強槍aoe喎

奶光

話題結束

奶光動畫太耐 不了

咁奶光都係打一rd啫

好少用奶光
而家用緊肯娘 蘿貞 牙福 JK狐其中三位

有其他髮型更正,希望可以好似弓傻咁有得轉髮型

奶光冇np技，用不了

寶具太慢,不了

對印度囝囝無乜好感
仲要因為抽歪咗先中到寶一

升絆呀

個個都話奶光乜乜乜
咁我用奶光刷肥咪好傻豬

用送個隻狂職

有冇人有追f/ap

大把人有j

今集開頭都幾求其

今集算係咁架啦

modukding added

有小莫就夠

岩岩發現原來修練場第2層中間係金怪就一定出金技石 我係咪old左？

點解fap啲沙煩咁鐘意自報姓名
唔係大忌黎咩

A1

唔係囉

因為fap成套野都唔撚make sense

呃鳩我

威囉 疊馬 英雄主義

就好似fz saber係都要騎士道咁
好似係

出招要嗌
鬥波要鬥大聲!

3秒變身ultraman
細路仔又岩

你地再留意下 第2層中間果隻 金框名

小太陽都可以秒到弓修練場金閃
好感動

Sleep

迦爾納好野嚟

帶萬聖節禮裝+肯娘6lv二技+master裝加攻一炮就秒到
仲要淨係寶一都做到
小太陽要升起了

個look好mk

制作公司 too shit

我個人覺得小說幾好睇
係A-1整得差

小說本身都係垃圾

Mk就見仁見智
但係施與的英雄真係英靈典範

寫到明遇到標準master就基本上必贏
但係就從來未遇過

點解唔係強化師匠

終於將全角色靈四滿LV (差泳莫，升技按得狼得制，唔記得留大騎士勳章靈三 )

跟住就打一箱肥儲備先

8x added

恭喜晒

狂蘭一下A 柒閃19萬血
金石呀食屎啦

400日20石

收到風，種田復出改清姬模組

輕鬆屌打

儲咗6千萬，鳩禁幾下，又冇晒

一邊玩SPLATOON一邊刷肥

人人都係啦

zexxx added

個電話number

做雞頭都十分專業

巖窟王係時間神殿做過D咩? 睇完WIKI唔係幾明

幾時出隻FA棉被王
一手聖槍一手Excalibur

禮裝個隻空戰型有埋水槍

腳都無埋
自護號咁

迦爾納個故事好撚慘 除左呃鳩佢師傳學野之外一生好事做盡但係咁既收場

巨人

賓周那

唔好煩子

整fap班人應該無睇過fate
飛哥一野爆真名
同自殺無分別
雖然最後真係自殺左

小太陽又係
一講就知件甲無左就gg同要防殺神槍

同fsf比
一定係垃圾
成田犬寫得好佢好多
仲有磨菇親自參與設計小恩

迦爾納無對不起咁嚴重 就算知你都係打唔爆佢件甲 對不起俾人知道左偷襲佢背後就即時收皮

所以飛哥果斷自殺廢事柒

小太陽，金閃閃：講比你知你都贏唔到

B叔呢類都係架 係咁啱俾柒閃剋死佢

新手求fd子
581833026

希望今日有情報

Rin已加

有個壞朋友果下衰呢
幫壞人手=都有份壞

不過佢同小恩都真係算最好控既破格英靈
召到=好大機會贏

食個早餐之後開工刷

在溫哥華動漫節展場，有人在植田佳奈的提問時間問了：

抽泳裝凜需要準備多少預算？

植田回答：需要時間和努力

這樣應該算有87%穩了吧

今日有諗過去

到底會係Lancer定係Ruler呢

凜憑咩做ruler

動畫個系列構成都係東出自己做, D劇情有問題都係佢諗出黎GE

有冇人做過寶具動畫既時間LIST? 想知邊D最快

Fing下旗仔 睇下邊架車沖線

見佢無落場就知

所以好唔鐘意南亞仔

之前先講話要聖人先做到RULER
咁快就打自己臉啊

蝗舅有燈過凜係咩職架
無記錯的話係術

用聖杯召先有依個限制
天文台唔係

查看 @riku_fatego 的推文：

小太陽變左神角未
勁主動技加埋招寶具槍職全體幾大力

遲下FAP角翻新埋模組應該仲正, 不過04圖實在gaygay地

迦爾納個B耐性DOWN係放完寶具之後先上落去

係

只可以講其他fate系列寫手太出色(成田,櫻井,虚淵),東出相比就太差啦

正正

上次福佬先講完天文台ruler條件鬆好多，做到都唔奇

首先要有三張突滿寶石叔[

以前其實唔難, 依家就難d

櫻井蒼銀都唔太好囉其實，太散
東出同櫻井都係寫FGO果陣進步

其實食書係日常 打遊戲亂改設定呢個年頭見怪不怪

兩張夠啦
求多 人掛巨人好過啦

但係已經升唔到10技 無哂傳承石

寶石叔係咪長駐有 我突爆左3張櫻先得一張寶石叔

常駐 只要肯抽就出

希望今日5點情報

我深信9號開

IT狗又要OT

今晚已經要搞Server啦

搞完聽日自動開呀麻

究竟會係抽尼祿先定Saber先

好似Event未試過唔洗維護開

唔代表維完即開呀麻

一張都無呀屌
隻自爆弓永遠差5%

要抽

你點樣理解到係要抽

我大陸佬唔係話送個凜
我以爲個解alterego

努力(工作) 時間(工時)

虛數魔術+10技

就係焗用人物禮裝

呀爆3技要10是常識

我可以1
不過都6左，以防有關要整低啲COST要用虛數

依家隻保羅冇狗肉食就算十左1,3技都會爭少少先殺到

我見到佢講預算

alter ego同moon cancer呢d係MC相關嘅專用職黎

神父

Tamamo9 幾時出

你自己cos晒咪得

都話唔係我黎

唔講得架

屈鳩我我先無果條友咁矮

利伸 高南美姐姐少少

又講

目測米五

Ys我都覺得唔係你
最衰比人影到

好似第一個講果個就係你

千里眼（FF)

冤枉 我企係你個邊的

要滅口喇

屈我

前方高能

大家好走快兩步

準備左400石 戰 新pool

呢幅好撚狗

今次強化週我完美回避晒所有強化
足小又好撚困身
變咗登入黨
幾時先有泳裝情報呀

陣間冇就冇
想問好耐，有冇ur梁仔

咸濕龍娘

黎緊新一季食戟種田無得配, 繼續由金元接手

南丁加回血幾勁

早兩日唔係話俾返種田咩？

無UR梁仔

邊個講埋啲咁冇腦嘅野

好鬼悶

好多野要升

咁多五星好chur

但咪住先 香港今晚維修 如果出新野係一定一陣會公布?
但係大家都係千里眼FF

升4*咋

8月9先開event
但好幾次event都早2日出公告

8月9呢個消息又邊到黎
上次8月2令我好撚失望 頂佢個肺

全都是ff

集體中哂月之眼

漫畫另外嗰兩隻幾時出呀 好打意呀

真係出川島芳子(正常版)就正

29號有聽咸川講野就知8月2一定唔會係水著啦

バビロニア エリドゥ
真係唔撚識跌龍牙...
3條體2隻牙

成千point 邊個老友咁比面用我隻泳莫

仲差97粒弓秘石

好飄忽
可以一場三粒
可以三體一粒

春

頂唔順了 唔撚再刷龍牙
西成咁我刷定錢算

神父好串

特殊my room（巨人活動本身去到16號）同半減都係去到9號1點，通常開活動都係1-6咁維護

抵打

唔洗多謝我
[black]唔係我[/black]

我係咁用你D英

根本升唔完

做咩姐

原來我坐後備座

111技尼祿

fgo event 傳統不嬲星期一5點公佈
星期三維護完開架啦
乜撚野ff眼姐

羅馬市民喎

果陣神父仲未玩

可以打大力D

呢個唔係藉口

唔夠勤勉wo ching 限你summer event 升爆晒3隻尼祿

換xzp

都聽過下既

就咁話

Rich

換完冇曬錢

唔好咁，人地係市民，唔係癡線佬

見過個game名叫羅馬榮譽市民130左3星個隻羅馬槍 佢滿fd加唔到佢

遲左
原本我未來大嫂識人係sony做可以平一千

今次兩週年好佛係咁送石
實有D斬獲既

只好送左九十幾石十符, 無斬獲好出奇乜

仲有福袋呢
除非堅持0課姐

福袋有就有硬
到底叫唔叫好佛

睇你中咩 中到限都唔錯既

好多人中黑肉法師

唔係限 拉2 黑狗 羽蛇神 白槍 船長 jack都正

最衰撈左隻福爾摩斯，ALL IN抽拉2同白槍都抽唔中。

1001夜呢隻垃圾真係完全唔知想點

留名好似孔明咁翻生

J 聽佢語音其實幾正

白槍好呀 都係AOE掃埸 之前超高難度一樣有份出埸

而家緊係中小太陽

仲翻乜生丫
留番個強化位比其他人仲好啦

小太陽留返比GAY佬，我寧願要白槍。

醫番都哂藥費

小太陽型係幾型 但佢有點gay頂佢唔順

我就係中殺生院同黑肉啦
用黎J都J到HJ2Q賓周都損

alter x強化完落唔落到場

福袋中埋d平時射歪都可能出個d真係冇乜癮

唔錯 寶具好痛

都要睇中咩既 中積子唔同講法

04張圖望落下好似冇J咁 想格劍都冇得格啦

1001太多垃圾設計，全部技能CD8TURN，有200%王特攻但係低ATK重要係全體。
根本重衰過飛哥，飛哥雖然低攻，起碼可以開竜殺し3TURN斬龍，而且龍系小兵都多，全體特攻都有啲睇頭。

單體都無用 殺狂職既王加埋10隻都唔知有無

咁升下招咩春野劍

而家係單體寶具(特攻計到盡)最高傷。

如果狂職有佢呢招寶具應該好撚勁

我有小恩就夠
果日追寶失敗

小太陽咁正 你地唔識欣賞走寶喇

無其他選擇咪勁
但如果你有黑狗果d
一樣用唔著
梅毒太狗

兩隻Tamamo都咁無防備 一個係沖完涼全裸行出黎攞衫 一個裸體圍裙出街買餸 今晚好好教訓下佢地先得

留番比你寶5

我自己都成日中招

希望咸川出多隻識強化成功率提升既SUP，
拯救下文西、師匠同特斯拉哩啲智障。

術閃好似有 好想要

拉二？

係狂職都好，佢有兩招生存技。
但佢就咁計剋職有11隻，多過X ALTER同布姐，只係啲技太垃圾。

無 單體b職只有佢

B叔呢

果個係上敵人Debuff機率黎

拉二唔係sup

真愛是自然流露的

屌牙 唔想要了

XA唔係saber class特攻咩

是沒有的
b職只有alter x b狐 b蘭 南丁南丁無盡既南丁

係
用埋絆裝再加
saber殺手

綠卡D打手都好勁 真係差隻綠sup

自膠，記錯亞瑟特攻。但XA都被咸川玩左半年先肯BUFF佢，唯有期待1001會BUFF。

其實唔計sub計單兵BX都係唔夠紅卡個堆黎

呢隻真心難扶 術職仲要得果9千幾攻 特攻既範圍又細仲要全體寶 講真 我打狂既王我用其他任何一隻全體寶紅卡打手都好過用佢 得番殺職既王 除左csor同妖后之外我都真係記唔起仲有無殺職王 印象中山翁好似唔算係王type

1001冇得救

武則天

又cos
夜晚小心俾人拉..

阿塔

咁藍傻被玩弄左幾耐
等待...並...

真愛是長久等待

唔知藍傻招直感會唔會改

回避3回+集星+爆擊

唔好再迫害火鳥巴
要堅強😭

改個Avalon無敵＋每rd回血＋每rd出星＋即時出星

你條撚屌咪罪魁禍首

咁不如出過一隻

你以為唔會？

其實我都覺得第二部會出過一隻

Grand saber

呢個咪女版梅林 舊劍世界個個

空戰型呆毛

改招直感做風王結界，
出星+寶具威力提升都唔錯。

Avalon呆毛 對 解放完把劍既舊劍
邊個好揪啲

唔好FF啦 咪好似X咁加個無敵

火鳥巴

大家低調啲啦

講明個度講個到散仲提

本身寶具都好痛啦 兵器榜本身就頭幾

嬲叫C狐bb落你地咒等你地抽親都Min pay

咒埋打QP

支持zmc 唔好咒我

第6章個堆幾十萬血刺職怪應該用咩打好

露聞，一路好走

有Qp但抽唔中新野有鬼用咩

梅毒

露暈

未驚過

邊有咁易Bam丫

小恩終會戰勝歸來

糞恩幾時死啊

準備頭班電車排隊去買晒佢
有咩要注意

苦等五點出情報

求佢出尼祿/聖誕個種活獎機

Dklm打石打到我躁

如果多過一隻就帶達文西，唔係就帶三藏。

岩岩2周年福袋再搭主線永久半體 然後係肥同錢
係咪應該即刻出個活動比新手玩下呢
我幾個朋友入左坑叫緊春

咁多復刻已經就曬新手，
老屎忽都未出聲

小太陽有甲就型 無甲好gay佬feel

靈二果個最好睇

X 個改唔錯喎, 加左無敵同星星數
不過藍呆應該好似舊劍咁要有個對超巨大既特攻
承繼返 FZ 先係

過了

等睇撚狗

夏活唔洗過終章就有得玩已經算係俾新手玩架啦岩岩出CCC果陣入坑真係成個活動唔洗打

一直用果個

靈二開寶具變靈三幾好

怪就怪自己遲落坑
當年開荒老屎忽仲慘
登入獎勵送1，2星肥，
抽卡又4石

送1 2星肥真係個腦裝屎先做得出

嗰陣個濕鳩肥料關打到講粗口

CCC既難度都擺明唔係比新手啦
抽定等明年復刻

時也命也 假如我早入坑
一早挽留教主

SET死第2階

有名你叫裝屎

Btw幾時有五星肥

有得用寶具變身

又畀人del咗fd
779 707 752 萌新求大腿

好 我地一齊咒殺佢地
立即整個清算名單

講變身伊莉亞變最多
小學生，開寶第1幕變身，第2幕再變埋雙核

伊莉雅真係抵玩在換衫

小恩D模組明明咁有心機整, D動作又流暢

game名表明自己連登username會減低被del機會

佢係唔係第一隻著校服？

隱藏人物

好隱藏

盲左

裝屎做緊呀果陣

好記得果時係有master經驗關

im weak 早睡早起算

瞓啦

合作黎，應該未必有，仲未見過合作復

8月9 有新活動係堅定流

但抽唔到呢

yes等緊空境

幫唔幫隻分身抽福袋好? 已經有梅林小莫拉二法閃

都係左手同右手合作咋嘛
不過ccc 算係主線, 都唔知點算

月尾先開牙 訓啦

玩左幾耐呀你，咁都問得出

收到風，8月9執柒

G持

冇曬金果，想開分身玩，但又冇野抽

hi

分身福袋南丁保底

分身都抽福袋
rich

30有償石就保底 冇理由唔抽佢老母

玩分身=on9

收島風

照你咁講應該玩多10個分身咁就有10隻五星啦

就黎5點了

巴打們紅a升咩技先？

個分身有梅林冇理由唔比小小錢落去

今次套FAP D歌算不算4套動畫入面最低質

想問下轉左地區嘅話課金係唔係仲好似以前非洲石咁買mastercard

你個ac係募個區就要買返果個區嘅卡

用信用卡算啦

算

咁我呢家點課
轉左尼日利亞要轉返過嚟？

F/Z個套睇狂蘭轉身個下畫面，真係睇到下面硬曬

岩岩搵返06年個套D歌都好好聽
雖然鐘意egoist但今次首op d音樂澎湃搞到把聲勁薄 ed算唔錯

都係趁呢家戒課最好

奶光追到有

點解係轉地區而唔開多個ac

06堆歌上哂神台好耐

繼續蝶祈咁唱

搞咁多野不如索性戒課

甲鐵城首OP都係咁上下但好聽好多

06年個套當年中學係ANIMAX睇 睇到1999唔明做乜

好強既氣

F5左成2分鐘都無野睇

有風

風呢

06唔係整得特別好
但係歌真係一流
其中一首bgm- 孤独な巡礼 我家下仲成日loop

島風去左邊

72萬？
屌你印度會唔會勁左少少

あなたがいた森>all

消息呢

agger

收到收唔到, 唔係靠彩數

唔通要月尾

連島風都燈走埋

恥撚d 島風都燈走埋

唔撚是掛

我立刻屌咸川老母

出左cm肯定今個禮拜啦

訓得

我不嬲都話係星期一OR二出公告，睇營運心情

睇多次cm當收到風

除左大英雄應該升邊隻弓

最壓線果次好似係黑貞，早成個星期放TITLE BANNER出黎
但到維護緊果陣先講抽乜野

努力升緊小太陽

二姐

二家姐

二家姐 我打第6章班痴漢靠佢一個

打日正騎士先用
打外父拉黑貞
打悲傷拉沖田

我冇練SUP
盾妹 二姐 大腿 咁打

當初冇理咁多
高文要用彩色令咒過
其餘根本唔會死
結論：高文先係第六章真正BOSS

Ok

吹屎坦初見殺

二家姐招爆袋分屍殺

宜家個高難度任

友抽抽極都冇安徒生

悲傷單體寶具威脅唔大

小莫都難啦 無限寶具

第七特異点 第9節 魔獣母神 卡關

用梅毒 學妹 亂打都贏

卡關得三個原因

1. 課得唔夠

2.冇大腿

3.你來自非洲

同埋唔洗打死 頂15r就夠

盾妹一技

我都唔明你地咁早推主線做乜 梗係趁半體無限打肥到100rank
隻隻80 90lv車住過

賣咗飛哥係咪有粒心臟送？

一場一粒弓輝石

推主線有石修牙清

3樣都係

梅毒是咩來

叫雞唔帶套

冇情報 又俾你班人燈走左

我都黑化了

邊度睇咩RANK

好似叫master level
home你個人頭相隔離囉

文西到底有咩用
寶具r撚到我以為未90lv

某D關好有用

今次減半刷得好少錢
拎曬去刷種火

玩得遲，知道有咩打
未卡過關

打d兩三萬幾隻殺職個d關有用

你班仆街燈走晒

連公告都燈得走

上帝可唔可以今個月跌一隻👇比我

刷咗幾多

文西唔係拎黎用, 而係拎黎J既

40000m

400億

新手求大腿
507,377,633

m=萬 唔係又要我屌牙

我打到第6章魔神柱而家96
刷左好多肥不過全部冇料靈基

山翁100lv首選

個時玩吞食天地都用開m

冇料 打free quest 或者等活動

我用c媽 安徒 大腿c狐打

愛行先
利申 得2隻100，黑貞同melt

文西我真係J唔落手
雖然佢D圖真係超超超索
但J咗的話硬係覺得自己會墮落囉

我都係咁話
都係兩隻

阿福：ＹＯＨＯ

有咩online game唔係咁用wor

我咪愛山翁

冇記錯個關隻野hit數勁高
比佢打一下回四十幾np

神父BB

拎左學妹 白貞 梅林 似過到了

gay

PSO2

新手招好友 -3

殺生院先係

屌又無情報

燈力放出

neopet

moyi

下次打要殺 諗定點打

小孩子王國又多個伴 點解劇情冇細貞份

上帝對你既考驗

唔係冇俾過機會你，早幾日先up完

要留錢做其他野
今個月冇得亂黎

提提你

發誓當食生菜

等射歪唔比啊

ECO

到時再諗

新手入坑 有咩要注意？

Ching

死者蘇生？

同大家講個笑話：
神父

入返倉陪種火啦黑鬼

講得好

你咁講你gay友

乜撚野貞恩 大陸狗翻譯

收到風今晚

金榜題名

自從佢回左塘唔敢搶1001之後已經唔放佢在眼內

抽到了！

3條體得兩粒餅
我都係想3條6passionlip

大家準備左幾多石抽pool

5符

入倉會浪費一個肥位

10符

一千友情點

認真？

無準備 咸川送晒俾我

見有聞西想用符抽幾下 手殘變左十抽

小莫老母

同你老婆(笑)都一樣有股討厭的氣息

我今次返黎係為左消滅飛糕毒瘤

大義滅親，自隊左先？

人黎 賜令咒

仆街原來得翻四個鐘
打多兩億先

以令咒命令你自盡

你仲討厭

飛糕毒瘤名單（待補）
1. 相良宗介 20抽4師匠
2.言峰綺禮 10抽4隻5*英靈

駁5刀

講人老婆壞話係壞文明

[quote]飛糕毒瘤名單（待補）
1. 衛宮士郎（溺死）

莫子講架 做咩話我

贊成

笑我老婆不可忍

我冇笑架....精靈耳黑長直都係刺激我性慾既一環黎

收聲 偽神父

屌 個POOL延長咪即係再下個星期先有水著活動

但半減無延喎

咸川:你覺得我會益多你地一星期咩

仆街喇

同我告解可以減輕你嘅罪

多1個福袋?

延長

屌 睇錯 自腸

通常咁樣延長唔影響之後活動，會疊住上

如果係佢仲唔打鑼打鼓貼哂圖同你講咩 延長炸

又搵籍口延期 ..

姐係無人抽福爾摩斯啦

block左叻架
條友又發咩癲

自己睇下sales榜啦

點會冇人抽
睇少啲女消費能力 ?

咁多個pool又福袋

相良宗介 20抽4師匠👈🏻
已經睇到識背

唔係真係諗唔明點解要延長

貞恩......垃圾翻譯

如果係咁 咁延長既意義不明

Sor

好不安

好耐冇見力架

咪正月果陣咁囉，等所有人都有得揀抽唔抽個pool

白MON救濟啫，怕甚麼

可唔可以大發慈悲補返個自選職福袋黎

訓醒未 我都有抽呀福,點會有人抽

你好似有道理

我都想

大混沌pool真係好仆街

有限定角算有良心

講咁多咪又係抽左

半減唔延食撚屎

應該開新活動ge

Fgo 好多基佬玩,抽福仔個啲

玩福袋

要睇下聽日有無風

終於用到少過100果

咸川:隻驚有問題,比機會大家課30石比我當無數

鐘意睇福爾摩斯,抽埋都叫基
睇黎你賣左啲男角佢好啲

點會比你咁著數抽完水著再打半減

我有話我唔係咩

d萌豚真係好撚on9

個撚個都唔中限呢 都唔知有冇1半人中限

寧願中1001都唔想中南亞弓

新活動冇技石換就屌柒咸川老母

唔想要限 淨係想要C狐bb

屌定都得

中基佬簡直喺折磨

可以除定褲

壓撚左佢做金膠啦咁多野講

有都唔係到講啦，肯定又係被人罵同block。
同埋第一日好多海豹晒中二限定。

又要屌又要留

AGGER 壓佢老母金膠

退錢重抽得唔得

抽中乜都要出黎會報咩

喊左 成個活動最關心半減 我要找槍職石數

你屙屎食返得唔得?

最憎抽女人 十隻有8隻廢

⚙️中2 SSR都同大家分享啦

為老不尊咪就係我呢d on9

Me嘅夢想喺壓鳩黑狗做金膠
居然蝦我尼祿

利申 未見過黑狗

抽中咪又係拎去留

水著公仔神好得意

放置play果堆海豹就中限 認真日日肝既就中垃圾

因為日日肝個班已經調教完成

呢隻垃圾驚不嬲都唔公平

天呀,點解咁唔公平?

通常係咪12點就有得抽
如果出活動

屌完聽日好繼續課金喇

聽講你抽得好好喎

如果無維護正常就5點先開

又要拖到幾時

晏晝?

D FREE任沒打過咁濟
想打返30石
雖然唔想抽班淫婦
但點都要意思意思

今次唔係凌晨維護咩?

有啲咁既事?

唔知班it9幾點先收得工

今晚11點維護到5點

神父有冇ac派

今日有隻海豹send張咁既圖俾我

唔想知囉屌

哇

清日常關升清姬定而家活動送個隻好

唔好抽丫嘛,反正你都唔會中

係咪個陣既梅林POOL黎

有無人知 盲左有咩方法可以開到寶具刷肥同qp

刷到自己有反射神經

殺生院寶3
L🦊寶3
要邊撚個

比我嬲到 搶條友部機掉落咸水海

渣架，中7隻先講

等陣

白mon 班苦主打少左半減真係好唔公道

咁即係維完就有?

睇番今次延長好似話係因為早排An機入唔到game先延

無new

玉澡前

扑左

2個淫婦

預告都未出我覺得今次都淨係封神同搞Server 聽日放風同出維護公告

5點未訓

早D訓
發夢咩都有

好想抽

請問你game係咩Id呢

Sleep is for the weak

前面是地獄

狐淨係淫主人

又係到講人老婆，
唔撚識死

依度講人老婆壞話死罪黎

講左Id我知先啦

抽福爾摩斯

得閒pm禾

恥撚可唔可以燈到活動延後

其實今次福袋理論上係咪可以中多過一隻限定?

理論上可以中十隻星

呢個兜得幾有誠意

綺禮

想斬死福爾摩斯條仆街

數字果個

點解,搵唔搵得返DR都要睇佢

06係my wifi

我覺得幾好用

咁應該延長埋半減啦

我一直以為就算中幾隻五星都好
最多只會有一隻係限定

利申: 無抽

701係我就唔撚洗卸佢

我無追故事
咁當我無講過

幾時要

我講緊福袋

1時手快未打完就sd左

Key圖
一定係

唔好呃人，一定係P圖

原本張圖有3隻
我改做5隻

Nero巴我要同你決戰

閃撚夠未啊

神父要挑戰寶十？

你寶左10左4星尼祿先出黎啦

諗住挑下其他野咋

正常唔係會五隻都有new？

我都要閃下先

是日

我友抽都10隻五星啦

唔係

今次就算數以後小心講野呢到好多痴線佬

已經燈緊五勢力戰

我唔洗抽 禮物盒入面成日都有

你小莫寶5先再揾我la

每七日有一隻

3隻，你老味

每7秒一隻

唔知都擺膠

係既

支持Nobu

我禮裝會

SAME

結果咪又係5條LINE都要肝晒

真實傷害 -1000hp

一出新角就自動寶5

又係神父

抽都唔洗抽

神父講愛等於乜野

斬定手先

打還打 唔好打頭

神父派得愈多ac吸返黎既運氣就愈多...

中左咪愛

我有個梅4想派

唔通呢
唔培養點有感情

以五星量嚟講你已經輸九條街啦綺仔
仲話挑戰人

公子獻頭

諗住同佢賭運 友誼賽性質姐
下下比身家點同你地班老屎忽玩

石頭/5星 百分比對決,神父一定冇得輸

你幾多抽寶五都唔關事,有愛就抽到寶五先停,除非真係冇錢

抽就要斬手架啦喎神父

罗马的驾驶员都是怪物吗

之都話正係抽凜

凜唔送我咪要抽lor

唔通佢話十抽寶五又真係咩

5抽做到既野點解要10抽

唔洗下下jer住曬啊

@Chocoan09

玉藻ちゃん

妖好鬼虧 用電腦Up算

我啲石種出黎又同你講咩

幫手推下po遮 我黎緊仲諗住送你比天父 賜隻劍莫比我

得啦掛

送咁GE野比天父,因住呀你1

🙄🙄🙄🙄

如果無綿被就好

天父:開隻飛哥俾佢

幾時再出清姬

三星長駐

整個素材比大家玩玩

有野益巴打們

今日係up邊兩隻

隻鴨仔好得意

鴨仔:

福仔
聞閪

其實係咪唔貼出黎無人睇 正常個個即刻 咁架喎

長大了 而家中意睇男人

訓陣教 希望訓醒有新消息

今晚咪又係撚狗

強化追加 文西寶解

咁就唔係撚狗 係益街坊

出男人POOL未啊

乜仲有得強化咩

重造個頭飾先

C狐藍放100%

無喇

遲來o既新手想入坑 應該抽活動池好定普通池好?
見人地話b叔已經可以起手 但係我又驚之後抽唔到5星 想刷5星起手

(唔記得左講係玩日服)

買900石AC起手

等多幾日出2017夏日pool買個石帳抽返幾隻限定開波

咁又太勁 我淨係想佢我有一日可以掛哂TAMAMO9出黎

搞到我想買個石帳重頭玩

升埋舅父先

呢排d新角撚狗力咁高唔睇好

咪又係抽抽抽抽抽 有咩睇唔睇好

呢排好似唔見NOBU上水

狙擊緊1001

歡迎神父挑機

1000hunter

998

助攻

三十幾度著成咁做乜鬼 熱到面都紅埋

998先